吾好用因果由國 容港治己做口號

因果由國係解，個起因同結果都係由中國控制，咁結果都比中國控制左，我地對抗爭d咩？

所以吾好用，吾好用，吾好用

吾好用

十連

1

2

唔識唔好亂解

3

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

ON9
就係講緊依家有D咩果係因為中國造成啊
三毛BLOCKED 不推廢文

真係錯咩

I大仔？

吾你老母

用誠哥connect淺黃，我覺得好work
革命真係唔係人人接受

吾你老母 打正字啦

吾你老
但係的確唔好用
拎李嘉誠d廣告自作多情黎打飛機真係

偽進仔only

佢講因果由國 我覺得係成也蕭何敗也蕭何個概念 意思係香港成功有中國功勞 但今日失敗都係中國造成

你連個唔字都唔識，唔相信你識解呢句野

死番大陸啦支那仔
吾你老母